郭文貴：親眼看過王岐山、范冰冰性愛影片

去年曾指現任中國國家副主席王岐山與范冰冰有性愛關係的中國流亡富商郭文貴近日表示，他親眼看過王岐山與范冰冰的「性愛影片」，而去年曾揚言要在美國紐約控告郭文貴「誹謗」的范冰冰，早已私下撤訴。

中國流亡富商郭文貴，去年爆料范冰冰與中國國家副主席王岐山有性愛關係，更指范冰冰身體右側下方有個「小疤痕」，引發軒然大波。去年7月6日，范冰冰透過工作室發聲明嚴厲駁斥，稱這是「惡意誹謗」，還表示會委託美國律師在紐約向郭文貴提告。

范揚言控告郭文貴 早已私下撤訴

郭文貴近日接受美國海曼資本（Hayman Advisors）創始人巴斯（Kyle Bass）專訪時指出，「我有范冰冰與王岐山的性愛影片」，更表示去年范冰冰本來公開發聲明說要在紐約向法院提告郭文貴誹謗，後來又私下撤訴，不了了之。

范冰冰被要求閉嘴 不談「以前」的事

談到范冰冰逃稅遭罰，郭文貴爆料，中國國家副主席王岐山要求范冰冰閉嘴，不得談論「以前」的事情，「王岐山拿著她的錢，威脅她，不能像我這樣爆料，不能談論以前的事！」

主持人問道，范冰冰身家到底有多少錢?郭文貴回應：「哦，天啊！這是很大的數字，至少超過幾十億，我很確定」，郭文貴透露，「她幫助過我朋友，透過王岐山一周內從中國銀行貸12億、從國家開發銀行貸30億，然後她一筆貸款拿20%的佣金，這才是她的工作，不是演員！」

范冰冰曾向房地產開發商要求35%佣金

郭文貴更再爆料，先前有一個香港房地產開發商的朋友，需要貸款20億元，「范冰冰說一周之內幫你拿到，但是要35%的佣金」，這位房地產開發商朋友詢問他的意見，郭文貴說當時他回應：「不要做這種事，35%的佣金太多了，太瘋狂了！」

郭文貴表示，一年前，他就在直播中爆料范冰冰、馬雲、王岐山、海航等事情，「我的所有爆料，無人相信」，曾在2008年金融海嘯做空美國次貸因而大賺一筆的知名對沖基金經理人、訪談節目主持人巴斯回應道，「起初，人們認為你爆料的這些事情太瘋狂了，但是隨著事情的發展，就像你預測的一樣，人們開始越來越相信了」。

佢全部親人都唔起中國咩？咁高調？

想睇

估唔到郭文貴都要玩倒數..
10

放SEED先啦佢

留名

條片只見王生裸體同冰冰個頭

走唔到的應該放棄佐.
而家再冇嘢可以威脅到王岐山. 威脅唔到+有外國勢力照住, 呢D人先係中共最驚見到的.

做乜鳩

10

郭先生懂不懂規矩

之前又話有片

范冰冰一定好淫

伯母定Seed

一隻豬 同化妝既豬既獸愛片 有咩好睇 仲臭過非洲發瘟個堆豬

一個中國最有名既明星同一個中國權力高層既扑野片喎

人地國家泄密係講緊情報/機密，係可以動搖到國防
支那人講嘅係八卦雜誌內容，玩內鬥
仲要齋吹水圖都無張

1999

seed呢屌你

打擾郭先生媽媽

我肯定佢放片冇人會再話佢吹水

郭文貴你老母排晒長龍

淨係睇一向高傲姿態視人既范爺點樣為左奶袋鞋底而出盡演技淫叫主動出力un追撚含就已經有睇頭啦

郭老太

國家副主席也有性需要的

我係國家副主席都唔會搵個三十幾歲架啦.....

有權有勢點都玩D十八廿二好過

日日老中青輪住黎都得啦，俾你做到國家副主席都仲咁諗真係失敗

如果段片曝光終於有嘢爆過希哥單嘢

范冰冰 蘋果

條撚樣講足幾年都無片放出黎

仆街仔， 你睇過又點
大家未睇過呀嘛

講咁耐
上次仲要on撚9到screencap范冰冰拍戲d床照扮有料
話fbb係3333隻私雞我都信多d

又無seed
仆街啦去

呢條友9up左幾年都未死

無片,你話見過王岐山同雜種做愛都得啦

冰冰唔靠呢啲，唔通靠演技咩

呢d都要演技

後生女實有得玩喇

緊係玩出名既女先有成功感

唔係年齡問題, 做權貴梗係玩名氣(例如明星)玩權威(例如官台女主播)呀

屌你老母郭文貴條仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del條片結果其他巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係郭文貴都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你咪撚咁自私精啦睇撚完就係度討論又唔撚貼返條片出黎咁得你一條友講晒得啦屌真係好撚嬲

點敢公開條片 , 不過呢啲野你唔講我都信

唔係話唔信你

片呢郭生

有片就拎出嚟啦…
得個講字，證據呢？
真係on99，我親眼看過你入雞竇

中共倒台先定有流出先

一諗到班中共高層，個個又老又肥又巢皮係到玩多p就想嘔。

流出未

爆料既係敦文貴

G

越靚嘅女人都係靠做雞上位